呢個大隻佬有無P圖?

唔識睇有無P, 但想練到佢咁

關你撚事咩

好乾身好有線條

多多少少有啲啦 但人地本身已經幾大隻

有冇P同你想練到佢咁有咩關係

p到後面塊鏡彎哂

後面彎撚咗喎

成部𨋢彎咗
要Call機電署

會唔會本身真係彎

第一個回覆 喵喵喵

P到後面空間扭曲
雖然幅圖真係幾好J

gay

又P
P到窗框都歪

果然GYM撚九成都係自戀又無腦

大隻到呢個維度容不下佢啲肌肉
搞到空間扭曲

pish